浪卡算唔算香港史上最弱8號？

我覺得連3號都冇

正常八號

之前係明明十號都唔掛八號

因為今次最大風力既地區係離岸同高地
果邊啲風速足夠掛八號

拿比基達先係

唔算
十幾年前小學試過返返下學8號波
係真係一滴風都無
甚至有d熱

在熱帶風暴「浪卡」和東北季候風的共同影響之下，天文台清晨發出八號烈風或暴風信號，歷時大約14小時。

「浪卡」一直和香港相距超過400公里，是60年來距離香港最遠的「八號風球」。